香港用煙餅係咪化法？

依啲平靚正嘅野點解唔比用